Keeper service 구축


Firebase setting


public folder에
Mobirise로 만든 website resource를 가져옴

- assets folder는 mobirise website 수정 후에 다시 replace되므로 다른 파일을 임의로 가져오면 안됨
project.mobirise
관련된 html file을 복사해 온다.


login folder에 tailwind css 관련 resource를 가져 온다.
